{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 하얀멍이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 人数が最大収容人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴が可能な場所以外はペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室でプライベートな休憩をお楽しみください。 メゾネットタイプの客室では、児童や幼児と一緒に施設の安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを使ってインターネットを便利に利用できます。 プールで水遊びを楽しんだり、バーベキュー場でバーベキューを楽しめます。 カフェでは、おいしいコーヒーと一緒にゆったりとした時間を過ごすことができます。 ペット関連の用品やサービスも確認できます。 周辺の観光地としては雪岳山、洛山海水浴場、五色/寒渓嶺、束草海水浴場などがあります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは、ペット同伴が可能な場所以外は入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては雪岳山、洛山海水浴場、五色/寒渓嶺、束草海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 477
    }
}